粵語戇鳩呢個詞語真係博大精深

因為煣合左戇 + gull(ible) (鳥類) 呢個組合，
仲蘊含中西文化係裡頭
你話盞鬼唔盞鬼先得架
謝謝大家

仲有鳩下鳩下, 或者鳩鳩地。
張鳥類既形態巧妙咁套落人身上

成日覺得鬧人戇居侮辱過鬧人on9

鳩繪形繪聲D啵 清

戇鳩

仲有鳩fing fing

清 戇居 清 好戇居 清 你好戇居

唔係繪形繪聲嘅問題，係on9引義太多，又有硬膠文化淡化咗佢本身侮辱性，加上平日用得太多，殺傷力減低咗

但鬧人戇居就完全冇呢啲問題